12人家屬其中一個媽媽給兒子的信

推

愈大愛嘅人會愈痛......

推啊 屌

母愛真違大

我喊。撚左

點解推唔郁

媽咪我愛你

幫手推

子賢媽媽加油